乜撚野天文台不合作運動

長輩圖不是用黎玩，搞到d公信力差晒。小學雞！！

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。